{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011934",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 고향의봄펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。 このペンションは未成年者も保護者の同意を得て入室可能であり、予約人数が追加される場合にはペンションまで予めご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合は、入室を拒否することがありますが、その場合も払い戻しはできません。 また、法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間は次の利用客のために遵守していただく必要があり、宿泊施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 また、客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具を個人的に用意してくることは禁止されています。 喫煙も客室内では禁止されており、特定の場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟も他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 間違った料金や料金表によって予約がキャンセルされる場合があり、再予約が可能です。 入室利用の際には一軒家の客室で家族や友人と一緒に幸せを見つけることができ、暖炉がある客室があります。 また、伝統韓屋ペンションもあります。 バーベキュー場ではおいしいバーベキューパーティーを楽しむことができ、利用時間は午後6時から夜12時までで、料金は4人基準で20,000ウォンであり、追加の場合は1人当たり5,000ウォンです。 また、黄土部屋ウェーバーガスグリルもご利用いただけます。 ペンション内には駐車可能なスペースもあり、ペンションでは民俗遊びや釣り用品のレンタルも楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは正午12時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者も保護者の同意を得て入室可能です。ただし、予約人数が追加される場合には事前に連絡をしてください。"
        },
        {
            "question": "追加の人数は可能ですか？",
            "answer": "追加の人数がある場合は事前に連絡をしてください。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、入室を拒否されることがあります。また、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者同士で男女が同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "法的に未成年者の男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間について教えてください。",
            "answer": "入室は午後3時から可能で、退室は正午12時までです。次の利用客のために時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内で直火での料理や炊事は禁止されています。炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場を利用することができます。利用時間は午後6時から夜12時までです。料金は4人基準で20,000ウォンで、追加の場合は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションで楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ペンションでは民俗遊びや釣り用品のレンタルなど、様々なアクティビティを楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 539
    }
}